美總統特朗普：我競逐連任是要確保未來是屬於美國，而不是中國

學咗蔡蔡子

反問呃選票，可望繼續帶尾國去末落

民主黨: 我要確保未來美國是中國的

你吹咩 打支那就會嘔票

已封鎖會員 Windstop

其實TRUMP咁話，等同抬轎中國，承認中國係世界一級

迫到侵開始鑽牛角尖

偷換慨念

你都戇鳩

真．美國人

收皮啦屌你老母 block多隻

中國賤招當然係世界一級 道高一尺 魔高一丈
之前三十年嘅綏靖政策養到支那咁大 自由世界正受到專制獨裁體制威脅
自由民主體制唔係必然存在 所以唔可以輕視支那 要快d收佢皮

左膠：
歧視中國不知所謂
我要做中國人

現形了

你係咪on9

Push

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Windstop(狗隻#170438)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

中共控制力真係世界一級呀，不過係用錢買返嚟

宏觀咁睇，可能呢次美國總統選舉關係到人類歷史
如果呢個時候仲冇人壓制中共野心後果可能不堪設想
呢次肺炎其實已經響起好大警號，就算當你唔係人為但嗰種善後處理令全世界好不滿，首先搞到全世界經濟大崩潰唔在講，又唔道歉唔賠償，又唔認數仲屈番美國傳入，又唔比講武漢肺炎又話歧視乜乜柒柒幾咁霸道，賣防疫品又賣啲垃圾產品比人，又搵班打手世衛譚德塞之流不斷讚自己，你老味搞到全世界巨大經濟損失，又死咁多人仲咁厚顏無恥讚自己做得好，人類歷史有邊個國家無恥得過你哋

英文拎F?

一級無恥

過去現在未來都係屬於美國
關中國世一咩事

啱呀屌